阿仙奴罕有付違約金撬球員 然後炒忠臣吉祥物

咁撚樣宣傳都得既

d評論衰撚過何sir

哭撚左

分享足球資訊又點撚樣宣傳呀泛民狗

陳四識閪波咩

冇人性

你咁快睇咗

我拍

陳四條撚樣鳩噏超勁唔識波都扮到勁識波咁

同牙kit一樣
冇料扮四條 扮識食

講得好佢成日學佛仔講嘢 勁能老尷

之前有集又係講波有大亨份 條撚樣淨係識係係係係係

係

你係牙2定牙4

你估下

似牙4 自己宣傳自己

樓主幫段片刷咗幾十views

樓下熱狗